其實勇武派真係要精兵化

以後食花生個d早d走la,真係勇武個批一百個都唔知有冇，真係好心痛

咁打陣地無意思。
比對家部署好晒 衝黎捉
為咩？

根本冇得打陣地

留守真係戀戰…
轉拉咩

衝一定唔夠衝
為咩呢

博拉

圍做大陸人生意嘅商場。圍到防暴黎就走

除左本身勇武派自身攻擊力提高之外 仲有提升武器
真心希望勇武唔好再婦人之仁

人地以前個d鄉下佬無gear 仲勇過你地，係唔係勇武派驚得滯，當然唔夠打盡快散

唔單只係花生友頂住曬勇武，仲有前線都未必要企咁多人，都真係要退戈陣又冇對策，再係咁都只係一個惡性循環

第二樣野係laser 光好似變左左膠式打j要做的行為

我覺得依家前線差指揮 同 哨兵

其實食花生果班係後面行行企企見形勢唔對路就要叫身邊既人一齊走先 唔好再心存僥倖 留到最後一秒先走
走 唔代表你冇勇氣 淆底 反而會幫到其他手足
留 亦唔代表你付出左更多 反而影響到最前線

而家班狗一衝 根本唔係叫撤退 而係大逃亡

其實好多絲打想做勇武做前線，但基本天生體型及體質，好多時反而要巴打照顧而影響大局。
大家要恆量大局為重，知道自己弱點就企後小小甚至唔好阻住前線做勇武，因被捉唔係講玩，妳地會被羞辱令大家關心你地既人好難受！
至於巴打勇武，真係諗下做得勇武就預左要衝要打，如果前方太多狗就要決定撤，否則可以嚇返班狗，大家互救。
都係個句：勇得黎都要有計謀。尤其依家成日封黨鐵，事前一定要plan好退路計劃，而唔係現場先諗！

我覺得要諗下唔好陣地戰好D WO, 幾精既兵都敵不過水炮, 人地而家真係有槍有炮。

點解唔去圍淋鄭呢

其實呢d勸喻post真係重覆又重覆，我雖然都唔明佢地目的，但唔等佢地自己figure out點處理，我呢d唔係前線既又可以點

大家咁勇不如集中係機場好過，當然我都明機場難入難出

其實真正勇武十分一都冇

真心大家都好驚

算戀戰咩？有戰過？琴日返而有少少

人地唔沖就唔散 的確算係戀戰
無rb就準備好隨時走

如果精兵到，咁其實係咪會有大台問題，同埋有目標可以俾林鄭分化呢？

第一精兵唔等於大台，只係守護低能力抗爭人士

你落過去就知要勸退後排班花生友幾嘥時間⋯

唔使好大隻好好打
反正唔會打
最緊要頭腦清淅
識得走

都要有人肯幫手訓練先得㗎
同埋你要知幫手訓練嘅係咩人，萬一係鬼嘅話，適當時候收網，一炮過捉晒仲死